唉 原來個阿蛇係猁狗

仲係佢個面前同fd不斷笑鳩佢地海鮮波，無冠。
見佢黑哂臉 睇黎重讀都得